623 同我出黎

HA 我屌你老母
黑警 我屌你老母
林鄭 我屌你老母